唔好再比啲藍絲廢老得逞

藍絲班人鍾意搞啲一個人行街嘅年青人

如果大家見到有呢種情況 唔好得個睇字

我希望大家可以上前幫下手

男嘅可以上前(自衛)

女嘅可以渣機拍片

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權